今日碎到閪迷

瘋狂喺tst食兩支煙比人睇

sis 你真係好勇敢…

返屋企啦

Sis你就係凱婷？

姊，你真是很壞壞的唷

咁撚壞?

sis stay strong唔好畀人執屍

sis 真係好壞